點解有人會比人叫A0 教授?

大家上網search “Professor A0", 就知道系邊個偉大人物，出術A0 頂瓜瓜

個樣好...

Hi hugo

邊間U教乜科？
做老師都要比學生笑A0

ff出名教得好多fans
咁都要唔抵得係咪痴撚線

Hi Hugo

有年好似話佢個堂爆人